其實你地呢樣核彈果樣千祈唔好做咁 做乜撚野啫

講到尾都係唔敢上前面對 不斷搵更簡單嘅方法
最快最直接就係全部人衝上去 已經贏咗
3萬人屌打200萬人
咩有包袱 邊個冇包袱架？
學生大好前途都叫冇包袱？
佢地應該屌女嘅時間出咗黎抗爭 你同我講要供樓搵食
最尾輸咗供條撚搵屎食啦

閣下有無 帶頭入警局 帶刀做底一兩件popo
1.香港人本身自私
2.香港人怕死 寧願自殺都唔同敵人同歸於盡
3.就算200萬人攻過去 有槍唔夠打
4.比國際遺責 正中政府下懷

講到底貪生怕死係人既天性 我認我勇氣不足 但會做一切力所能及既事

兄弟爬山 各有各做

唔好以為叫我衝先好型 我夠膽衝呀
你係咪跟係我後面？
就係希望大家勇敢少少 自私少陣 已經會贏
有班手足仲要比班狗強姦被自殺
你地良心過唔過意得去？
已經有班衝衝子係你前面
同佢地一齊行前真係咁難咩